高登呢排真係發咗顛

透過 HKG 分享一則貼文：我真係覺得仲捐錢俾泛民嘅人好撚黑人憎，程度遠大於憎恨黑警

返去娛樂台啦忽然政治撚